自從鎷唔再一年一星。。。

反皇連金錢足球都冇得笑
日日講功夫/黑哨
以為講得多就變真

D 錢用左係第二度

樓主以為咁講就可以令鍠馬洗底

真都俾你講到假咁

講到你隊波無用喺果度咁

明黑鳩你

功夫我就唔太覺，好多隊都有，黑哨就真既

樓主咪撚引戰啦

我見巴而家就真係一年幾星既

係咁向外買人 無哂特式